豬夠了

轉投熊軍 支持大DODO對家

未夠

我知你未夠

事實勝於雄辯，係咪你輸大家知架啦

入熊實嬴 今次真係夠了

跟大DODO對家嬴硬

Ok

快D跌DLLM

大dodo轉左睇跌喎

仆街連你都反手 我未入牛呀
聽日俾位我入呀

我跟大dodo 佢呃左我隻豬

聽日落298 就會正式牛3

如果唔落呢

冇諗過

落未 挾死我啦

係咪暗戀我

行開啦GAY佬